如果有個靚女有過sp 同過兩男玩3p 俾過帽人戴 話想同你一齊

你制唔制

免費雞

砌佢就得，拍拖？都係不了

如果佢話改過呢

拖照拍 但唔會娶

佢玩就玩過
殘哂無人要就同你講話改過
接受現實啦

屌左先算

要睇下自己有幾鐘意佢

Sp 死全家

中出完再諗

好吧

問佢有冇興趣玩4p 人生就是不斷突破

但我又係度諗佢咁老實話我知 雖然可能都只係一部份 佢大可以扮純潔，會唔會真係會俾機會試下呢？

屌完睇下佢有無誠意先

知唔知咩叫傻仔
打開手機>相機>前置鏡頭
你就會見到

仲可以玩 屎眼
深喉

假鳩

大肚中出
人奶play
仲有好多野玩
睇你識唔識玩啫

可以試下拍拖既 耐就之後你自己就知道值唔值得咖啦

😂😂😂😂

佢咪扮緊純潔囉，講左冰山一角比你知咋嘛

屌佢幾鍋
過世留返比第個

制完之後
發現你係4p 個位

有病 又黑

Keep 住屌啦，呢d筍貨，免費雞，好想有一隻

叫雞沉船既大傻仔

無屌過 覺得佢咁多男人玩，點解要揀/玩我 好奇怪

無沉

埋單？

貪你夠蠢,易埋單

可屌不可娶

我都係普通打工仔

搵傻仔埋單囉，睇死你一世都溝唔到靚女，
依家有機會唔係放棄啊嘛？

（但你又知佢咁多黑歷史？）

放上黎睇下有幾靚先

就係知你條件食住你

我d ex都唔差，佢都見過相 咁我覺得佢要食住其他人都好易，大把狗公埋身啦，唔知你點睇

有試過？

屌下就算啦，過世不了

玩厭就飛撚左佢

Btw記得驗身

扑野前捉佢去驗身 , 有aids

中出即飛 唔洗教啦下話

閪都唔想屌 叫佢過主啦

叫佢食藥玩中出算啦
玩到差唔多好散啦

中出完就送俾人啦 過人世? 不了

當你同佢打車輪就會諗起佢之前點口爆吞精你就會想娶埋佢做老婆

d女人好古惑嫁

ok,中出即飛

如果我單身咪試下囉，又無話一定結婚生仔